全盛時期既播求係咪史上同磅數泰拳最強?

而家老左都撚到個日本仔淨係識擋

播求D中低腳重撚到